終極問題 到底一倍同兩倍有咩分別

我真係諗唔明呢個問題 到底例如樓價比以前上升左一倍 同樓價比以前上升左兩個 其實係有咩分別 大家點睇

字面上無分別

上升1倍 = +1
上升2倍 = x2

嘅n倍 = *(n*100%)

多m倍 = *(1+m*100%)

On9??

一倍前面要加升，增加字眼先表達到

兩倍就直接講得

真心